到底係乜野做就Avseco機場保安公司咁成功?

成班航空保安督導行出黎成班正規軍人咁

工種多元化得黎又多野學 呢間公司簡直完美

前途無可限量 仲有MT計劃 幫助大學生成為公司管理層

好彩入到呢間咁好既公司 人生突然充滿光明

點解可以咁成功 香港只有Avseco比得上Google呢類美國大公司

以前我都唔明點解有人會愛自己間公司 呢加我入職半年多已經完全明白

我真係好鐘意Avseco呀

最有型既航空保安公司

咁成功就唔會流失率咁勁啦

申利:前員工

你avesco mt?

我係人仔

人仔?

因為佢太成功太好 個人少返份使命感都死 做唔長

SO

正

巴打識貨

好型

做過機場保安番出去做其它保安，有冇優勢？

邊到好，佢好就唔洗上年賠勁多錢airline啦

做左一年隊長兩年人仔算唔算做唔做？